如果星期日大家唔出點對得住岑子杰

仆你個街斬完人之後又唔撚批遊行，不過唔會理鳩佢，星期日，200萬人迫爆九龍呀

推

1020

P牌幫推

麻煩大家幫我推多次上熱門！

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

已經第幾次唔批，呢招一兩次可能就有效，濫用既話，
你唔係以為我地會驚呀？